

 Je smutné to, že ste v jednej relácií negoval svoje vyjadrenia. Pán premiér, v jednej relácií nie v dvoch, ste osočoval ostatné politické strany, že si z povodní urobili predvolebné kampane, ale veľmi zaujímavé je, že ste sa zabudol pozrieť do svojich radov. Niektoré politické strany pomáhali pri povodniach ako vedeli, dávali ľudom ponorné čerpadlá, dobrovoľníci pomáhali ľudom a podobne. Konkrétne SDKÚ-DS to robilo bez akejkoľvek mediálnej kampane, kým ste na to nezačal upozorňovať Vy sám. Zaujímalo by ma, či fakt zneužívate tú SIS na sledovanie svojich kolegov, ale asi áno, pretože Vám horí za zadkom. Je to dosť úbohé zneužívať mocenské postavenie na neférové degradovanie politických partnerov vo volebnej súťaži takýmto spôsobom, takýto režim sme tu už raz mali. 
 Hneď v tretej vete potom ste sa sám začal chvastať tým, že ako máte v teréne  „svojich ľudí“: policajtov, záchranárov a všetky možné jednotky, ktoré pomáhajú ľudom v postihnutých oblastiach. Nezabudnite, že je Vašou povinnosťou tieto zložky štátu nasadiť a pomáhať a nezneužívať ich na nasadzovanie vlastných životov, na prihrievanie si svojej predvolebnej polievočky. Pobavila ma Vaša predvolebná agitácia v zmysle: „budúci týždeň budeme posielať do povodňových oblastí peniaze ľudom na ošatenie, jedlo a podobne... Vy asi nebudete mať čas teraz čítať tento blog, lebo sáčkujete peniaze predpokladám (za Vašich čias sa to tak robilo). Pán premiér, keby ste neprečerpal niekoľkonásobne svoju rezervu na nezmyselné rozdávanie futbalových ihrísk, lôpt a podobne, dnes by ste nezadlžoval opäť ako je Vaším zvykom túto krajinu a mohli ste vynaložiť tieto finančné prostriedky na budovanie prospešnejších projektov, ako sú šaty a gélové nechty našej fitnesky.  
   
 P.S. Zaujímalo by ma, akým kľúčom budete tieto naše dane prerozdeľovať? Budete ich vyhadzovať z okna Vášho idúceho auta? Ja som za odškodnenie ľudí postihnutých povodňami, ale nie kľúčom „ja Vám dám peniaze a vy mi dáte hlas“!!!!!!!!! Existujú aj sofistikovanejšie spôsoby prerozdeľovania finančnej pomoci v takýchto prípadoch a určite sa nedajú realizovať zo dna na den.. 

